今日唔出，以後唔駛出

今日人數唔夠，柒婆大大條道理話暴力失民心，民意逆轉，數後拖到搞掂⋯⋯一個訴求都無實現過，係一個訴求都無實現過呀⋯⋯到時匿係屋企打飛機啦